應承我 要忍住唔好食將軍澳漢堡

最近老麥出咗將軍澳漢堡
我look ig look到有人食咗
個樣好似幾正 我好想食

但一諗到會俾人影大頭同麥當勞交cctv啲仆街野就食唔落
搞到我冇得食
想問有冇手足會識整俾我食
重酬thx~🙏🏻
光復香港 時代革命 時事台手足加油

hi絲打

食下會死咩

當年我第一次食將堡
我以為係牛肉
點知係豬肉
我勁嬲囉
好似比佢fake咗咁

樓主好靚女

又借刀 收皮啦樓主

一日有幾多post自爆？

你有冇睇到啲日文字？

好想同樓主做愛

唔食會死咩

有冇del po方法.....

出左啦？

又釣魚

好想知個汁點整
唔係嘅話可以自己試吓整一個翻版將軍漢堡出嚟

將軍漢堡咁垃圾都有人食

仲以為你叫人唔好幫襯將軍澳邊間漢堡包店

樓主好撚毒
死毒男

可以

賓週漢堡，不了

勾勾手指尾

起一起樓主底
肯定係借刀

釣魚

點解要del

正呀

係啦 條死gay佬想呃撚含

唔係....
今次真係唔記得遮icon

Pm我教你

將軍澳漢堡

絲打幾靚女 可以加我TG嗎？
Hugo1991

icon Jed thx

個ig無左個post

加了

唔好推，放樓主一條生路

我忍唔到啦
岩岩食左個

大家忍住唔好diu佢，block柒佢等佢自己單機算

深水埗到太子有咩宵夜好食

中四成哥

拉1/10

我係🐟🐟🐟 我上釣啦

拉2/10

站務台啦

拉3/10

拉4/10

見樓主咁靚 冇得唔應承

去站務台開post求救啦

拉5/10

絲打好靚女

拉6/10

拉7/10

絲打人善心美

拉8/10

幫你拉啦

拉9/10

拉10/10
唔好再推

推

比你IG我

推一拉二

拉

拉二推三

又自爆

將軍漢堡都真係好大引誘

不過金拱門 不了

咪撚變態啦

一起底就見到係波台狗
收皮啦

波台有絲打好出奇？

咁仲有咩好食快d介紹下

真

將軍漢堡好撚難食喎師傅

我有兩個將軍澳漢堡
湖北交收
$20不議

有冇車公漢堡

幾時有 IG link

多謝晒🥺🙏🏻

不了，轉咗食賓賓

btw絲打

樓主請食咩

堅持

不過你個標題起得咁靚
我諗都幾難拉落熱門

想食 求批准

拉到bob叔/啊澤/巴絲教煮個汁
同埋有無巴打覺得m記隻蛋係好食d

差唔多半年冇食

我之前忍不住看了牙達片
可被原諒嗎？🥺

你唔開咁多account 咪無事

【黃色經濟圈】罷食M記之蘑菇安格斯 由原材料到漢堡包過程大公開《下集》- 野外煮食

【零成本效益】自製麥樂雞🐤蜜糖芥末醬[Eng Sub]

樓主係波台著名絲打黎

無食m記已經第6個月
人都健康左

三毛黎，一早blk左
話聲俾大家知

夏蕙姨

手足又引成班毒撚上吊

利申一個月忍唔住可能食兩次左右
見到呢個post會忍住 多謝樓主

好啦 唔推
黃店有好多好味又多汁既burger
強烈推薦burgers 黃店

推 想屌樓豬

一連兩個post都有人自爆

唔好推呀

圖 thx

會！仲會落地獄，死全家！

食坑口漢堡囉

明明好多burger小店好食
例如添福同鄰居

岩岩叫左雙層玉子
打開得一層 即刻去投訴
個經理仲笑笑口話靚女你咁瘦唔似咁大食
即刻比我屌到仆街
偷工減料仲喺度笑口騎騎

唔食

已經上咗熱門

絲打

牛肉同普通漢堡有咩分別

中資不了

罷咗半年有多了
連罷食咁簡單嘅事都做唔到 仲對唔對得住班義士
721 831 101 1111

好撚好食

成世人都無食過
唔明有咩咁吸引

樓上成班傻閪
樓主依家自爆咗好撚好笑咩
你哋有冇post過出嚟叫唔好食老麥呀？ ？ ？
你班撚樣就識得講人哋點不足
有冇諗過你自己連做都無做呀？
係你哋仲笑鳩樓主之前有冇諗過自己都唔好去邊呀屌
你哋仲有機會右手食住將軍漢堡左手上住連登笑人個時
不如諗下有啲手足一早就連命都無咗囉屌

Sis唔用不推文
想25我？

食個汁
食豬既話，都同食豬柳強冇分別

做咩咁睇唔開自爆

做少陣五毛會死咩

小心天氣狗吹雞

咁都上熱門又送負皮比我

咪係 你當我真係好有錢呀？

笑撚死上埋熱門

大把黃店仲好食

咪蝦樓主
話哂手足一場

Dllm 兒登 咁撚多真心膠

抵啦
我地阿狗同你割蓆

唔記得遮仲喺到推post?
波台狗智力真係冇隻正常

唔多識用不推文
唔好意思

你日本食?
屌你老母死毒撚

借刀？ 日本食都唔得？

太遲，已經食緊

樓主係阿迷入面出名靚女，樓上唔好再屈樓主借刀！

好波

老實講 N年前食過一次覺得好普通就無再食過
個汁感覺拎堆日式調味料左溝右溝就整到
再搭塊福喜肉同普通到無得再普通嘅強
蝦堡同板雞正好多

不過唔會再食

屎都有人食？

睇到老麥都唔開胃

狗也不屌

我覺得將軍好L難食，唔啱我口味有無人同我一樣有同感

但我識既人都話好好食

自咩爆
樓主私怨撚黎

無錢買衫？

樓主我識，姓李住大埔

有丁絲打

我冇買到！一定會忍住唔買黎食

Btw我記得日本都有類似既包，不過冇玉子

低級借刀

俾D骨氣，俾D掙扎

勁到

食黃店好過啦

嘩，屌！原來死人妖黎

人類總要重複同樣的錯誤

關你撚事咩
4.5

屌，樓主平時j開偽娘？咁多相唔偷偷偽娘相

絲打主動獻身

你好撚重口味，阿迷之恥

迷得禾係咁架啦

中四成哥2.0

點都唔食

食好d新鮮野咪食快餐

呢個時候食好d操好身體好撚緊要

下次唔好啦 sis

你唔講咪冇人知有

推到有黃店整嚟賣

樓主是否有心show icon

冇食麥當勞3個月

牙澤整

人類總係犯同樣既錯
由舊登上到黎lihkg
年年都總係有人會自爆

Push

台妹黎

仲係有丁架喎

無食半年

要食就食嘉寶漢堡 鬍鬚仔呢啲黃店啦屌

感謝你留言
慢慢單機玩
Blocked

台仔黎

忍得住

有幾好食

點解要del ,你po樣唔係想振軍心咩

屌男人嚟㗎

推.

On9

本身都唔會食 但點解你要做應承撚?

屌樓主老母

Agree 根本搏出位

曲POST PULL

死窮撚

乜撚嘢將軍澳漢堡
睇到R哂頭

你食開屎？

收皮啦五毛狗 block咗你好耐啦

冇食好耐啦

係波台覆po都博出位，弱智就躝啦

將軍澳漢堡勁難食，一pat嘢咁

吓 豬黎㗎 食咗咁耐以為係牛黎窩 仆街老麥fake 9我

樓主有興趣減肥嗎

冇食年幾香港金拱門

你講完先發現原來打多咗

想識樓主

成哥2.0
樓豬千其唔好博嘴 唔係會推到post4

Mos burger好味咁多 點解要食M記
利申：非打手

所以應承你 可以懇求我

岩啊，尤其係有蛋果啲仲有蛋殼。。。。
btw好耐冇食過拉圾

dllm打手
聽日買

一見到係波台狗就知唔係自爆

er......我從來無食過呢款，而且我上年開始真係無再食過m記....
大家俾啲堅持啦

食左了 sor

唔係日本黎架咩？

支持
以前日日食m記
宜家已經戒左大半年

2019.02.14 post

小弟177cm
71kg
平時有做開運動
但因為塊面圓 同雙下巴
所以一直俾人話肥
咁其實有咩方法瘦面

Mos Burger

拉咗點睇呀

手足好波

冇食M記好耐

Mos burger 4號！
一樣味仲熱過m記

Icon 好醜換過張啦

唔好推呀大家

以為係我睇錯咗原來真係打錯

忍住呀！

No Mac please

呢個post目的係要嚟test人細心定大意既？

唔洗忍 從來冇諗過去食

樓主好靚女 可唔可以幫你含撚

睇名都知

'但IG條仔真心正 好想幫佢含撚

在座各位仲柒過我
幾時輪到我
沖出嚟柒
又唔係唔知連登多毒撚

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

食將軍漢堡不如去將軍澳食黃店漢堡

55

換過張icon咪得

日撚日有人扮自爆係咩事？好好玩？

唔撚食呀你老母

自制啦diu

收皮啦老麥

yes

超過半年無食過

屌鳩個攬炒契弟

搵到比m記更好食既野我咪唔食囉

2013年，麥當奴用福喜垃圾廢用整麥樂雞後，其高層態度似係話畀各大市聽：吹咩？你班奴隸窮撚， 轉個頭咪又係幫襯！垃圾 ！

咁撚串，立即的起心肝，向麥當奴說不，戒食過程非常辛苦，戒食前每個月最少食兩三次，本身好鍾意飲佢哋朱古力奶昔，戒食戒買頭一個月，撞正開夜，附近得麥當奴開，仲有一間ok，好彩有叮飯。

第二個月調去青衣，又係做夜晚， 附近冇嘢食， 老闆叫麥麥送，我拒絕食，寧願帶飯盒，自己煮定。

之後冇咗嗰癮，佔中期間有好心人派豬柳強，都拒絕，話食咗飯，寧願去七仔買豆腐花食，呢種生活直到今日。

總結，靠意志，唔好貪方便，唔好畀一種麥當奴好平嘅錯覺影響，事實上大把嘢食平過佢，仲有平民小店值得幫襯，將呢種態度，融入自己生命及生活內，就好似大家將黄色生活圈融入自己生活一樣。

戒食戒買麥當奴後，最大轉變，皮膚好咗，然後因為成日煮，開始食返好多蔬菜，煎炸快餐以前係第一二位，現時只係間中食吓，啲屎都靚咗，順咗，啲尿都清爽咗，最重要係改變咗自己部分生活習慣，以前只會依賴大集團，因為夠方便快捷，而家會發挖一啲平民小店， 例如一啲街市小檔， 價錢甚至係平過麥當奴。

YOU竟然是個BOY

點解又開左個中四仔

又多一個自爆你地唔吸取教訓

唔食老麥

而加入老麥只係口渴入去拎杯水飲同埋拎佢啲糖漿奶仔。唔完唔會消費

波台開既都有真心膠 好笑

樓主

收皮啦space asso 藍絲執盤低能仔

求絲打ig

成半年冇食了~ 唔知樓主事了~

都唔會係將軍澳

以前一出真係會成日食將軍漢堡
依家當睇唔到算

咪撚食啊

push

半年無食m 記

依幾日見到都想食
但食慾比起人命自由真係好小事

屌 咁撚難食
成世淨係食過一次
BTW自8月開始無食過M記

照燒汁+薑汁
試過就知好易整

不了

成波之路 YouTube community post 分享左食譜
大家自己整應該會整得仲好味

王牌一出
必定投降
好撚好食

食情懷同回憶
自己整係做唔到

幅圖好似係日本m記？ btw hi 絲打